腸粉唔落甜醬 不如唔好食

此同？

Do you have your fucking style?

唔落甜醬麻醬=on9仔

咁你咪唔好食

試過滿心歡喜買左盒腸粉做早餐
返到office 發現無比到甜醬
食左幾舊掉撚左

唔落甜醬同食剩河粉有咩分別

有人會唔落甜醬？